林鄭月娥：「有人話畀我聽，我愈撐警隊，我啲咁低嘅民望係會彈番起」

【「愈撐警低民望會反彈」】林鄭訪警總勉「正義在我方」

網上有片段流傳特首 #林鄭月娥 昨天到訪灣仔警察總部為前線警員打氣，她盛讚警隊過去近七個月付出血汗、淚水維持治安，「如果香港今日無咗呢一支警隊，可以講，我哋日子係好難過的」。她又表明，往後日子只有一條路走，就是堅定意志、遏止暴力，「我亦相信，正義永遠係站在我們這邊」。

特首辦昨回覆查詢確認林鄭有到訪警總的行程，流出的講話片段屬真實。林鄭說，近7個月來警隊除了維持治安，也承受很大壓力，知道有警員因家人遭欺凌而流淚，「我希望未來日子裏，大家共同努力，將這些流血、流汗、流淚的日子一掃而清」。

林鄭提到近數個月與警隊不離不棄，直言「今日嚟係希望大家繼續支持我作為特區的行政長官」，透露「有人話畀我聽，我愈撐警隊，我啲咁低嘅民望係會彈番起」。

又係上帝？

邊個咁冼你？

姐姐？？

話俾佢聽條友擺明玩佢
等佢同警甴攬炒

咁都覺得仲翻到身？

講嗰條契弟係咪支那辦啲friend

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

你同班黑警一齊落地獄啦

應該係人格分裂，思覺失調
自己同自己講野

1月11！上水和你轆！不見不散?

好似condom吉穿個窿咁

原來柒婆都知自己民望低

離地離到咁

民望=十四億人

藍絲：我夠話支那好啦但係死都唔去住

又係邊個咁陰鳩你呀屌

鄧小強呀

Btw 越嚟越多人叫香港獨立 唯一出路

你越撚保狗 香港人越撚唔驚支持港獨

多謝你淋病 因為保狗 保到開始多人真心支持港獨

條友真係痴撚左線

唔通係聽姐姐講

呢個moment佢應該真係有精神病

以為自己聽錯，原來佢真係咁講

姐姐咁幫妹妹手
好感動

同果D正義聯盟一樣，自稱正義嘅多數都係反其道而行

邊個咁跣你...

無架喇，成世人就係一條臭閪，個老公就係賤到地底泥既屎忽鬼。

個老婆日日出嚟害鳩啲香港人，條撚屌就縮埋一舊喺屋企瀨閪。

條傻閪真係痴閪殼炒豆角架喎

數據呢d野自己做咪得囉 你仲有500萬人支持你呀嗎

有人話係就係
自己冇腦諗下？
政府廣告都叫人fact check
自己有冇fact check

黑人問號

On9

又沈默的大多數？

高汁

on99
撐左半年
民望有高過？

唔好以為壓彈弓一定彈得起至得架

咁同佢講野果個好明顯想害到佢雞毛鴨血

但是無人來

思覺失調

乜你會聽人講野架原來

佢個閪腦裝屎呀？

同你講果個一係害你 一係弱智

因為警謊支持度高過佢本人
以為警謊支持者可以支持埋佢
點知係攬炒

豬都醒過佢

唔係警隊亂9咁黎，件事一早平靜左

成隻做雞嘅老鹅。

有大陸官員話俾佢聽

條友傻架
無number 無warrant 蒙面
去施暴行私刑講大話
同人講自己正義

如果係，葉繼歡都係正義

嗰個人真係用暗黑魔法
真心如果無嗰3萬隻objects, 佢, 政府, 嘅民望唔會咁底, 運動都無咁熱烈

姐姐你有幻聽呀

On9婆

同佢講果個肯定都無乜民望啦咁都信真係蠢撚過隻豬

已經唔可以用好壞黎形容777
佢係真傻
香港比緊個痴線婆管

邊位人兄係咁冼鳩林鄭

慈禧2019

S

反社會人格

X

習總?

人講你就信

老實，佢似精神有問題

因為無得再低至拎來打飛機

嗰條契弟咪係甴種囉

身為ao出身，n年前cu畢業(果個年代入到u係尖子), 到依家，腦退化咁，基本logic都冇，係真係離地，定真係有病呢

「今日嚟係希望大家繼續支持我作為特區的行政長官」
佢真係咁講?

港大的
舊陣時AO只招納港大人

邊個陰鳩你呀
開名啦

佢係咪on9

唔記得佢咩u了，淨係知佢個年代有u讀已經好撚勁

成世人順風順水
痴左線

200萬人 vs 3萬人揀企喺3萬人嗰邊

笑死人

佢老公

屌你老味真係癲嫁條八婆

一定係鄧小強講

睇你幾時出賣班狗

林兆波手足？

呢排個火唔夠行撥返兩嘢

丁蟹

邊個咁同你講

邊個咁大整估

事實係黃嘅唔會反彈，藍嘅只係撐共產黨撐狗但都係唔撐佢

可能係葉劉話比佢聽

痴線佬開始出現幻覺

呢條八婆係咪做狗做到痴撚晒線

我亦相信，正義永遠係站在我們這邊

成魔

橡筋拉得越行 係會斷架

真 人格分裂

希特拉梗係撐蓋世太保㗎啦

鄧小強話佢聽?

其實冇錯
開頭藍絲同黑警都屌鳩佢
依家班藍絲同黑警無依無靠咪要痴返埋去

係咪林手足咁講

民望最低既特首同紀律部隊互撐就可以民望反彈?! 負負得正呀

佢開始幻聽?

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

佢癡Q左線.jpg

本來以為假新聞 點知信報賣出黎 柒婆真係痴lun左線

所有獨裁者只有用武力去為持其行為

以佢立場嚟講沒錯嘅 沒狗保護佢一早死撚埋遊街鞭屍乜都齊

落地獄

絕對唔係，支持警隊拉晒200萬人，自然民調支持度會上升

原來佢都唔係弱智，幾驚佢唔知呀

佢真係痴撚左線 做到有精神病就咪撚做啦 醫好個病先啦

企喺人民既對面令民望彈起

咁弱智都做到特首

有人話畀我聽，我愈撐警隊，我啲咁低嘅民望係會彈番起
所有市民都望佢死...都算民望黎嘅...

係呀
當香港死淨果3萬隻

壽終正寢

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

跣

屌佢，炒股既思維。谷底反彈
其實佢已經彈咗啦，1x%上20%

唉.... 你要死無人阻止你.

ON _ 9
721 個陣如果你識玩 個陣就真係民意反彈啦 隨時終身做特首都得

感謝讀者提供笑話一則

繼續圍爐

原來你care民望？

收皮啦佢
橡筋拉得越行唔會反彈越勁 係會斷架

加速主義

佢比甴種屌到傻左

肯定係鄧小強指示啦,而家佢under緊黑警

幻聽?

佢講嘅邊係人話嚟，睇佢幾時死全家⋯⋯

佢可能成日上微博

痴撚線既重度智障

佢老公同一個仔已經無眼睇, 佢死後人人口傳689,777都係遺臭萬年. 黑警定香港平民支持唔支持林鄭都無咩所謂, 更何況殺人政權又有正義可言. 有維尼加持就夠, [正義在我方]仲中二病咩

點解佢老公會係黑武士

佢講得出就即係信啦...
佢個腦比車撞咗?

條友應該好憎林鄭, 巴不得佢快啲死

發夢

由負數彈上零係無分別架

佢係咪痴q 左線

無人對你民望有興趣，只關心你幾時落台

大陸又唔比佢辭職，自己又搞唔掂

無病都屈到病，退左休實早死

操勞過度

佢呢翻說話同黑警講, 似係想同黑警打氣 話全港市民撐佢地

根本自己想撐警 咩有人話佢聽

葉劉講架? 傻HI

先唔講何謂正義，柒婆話 "正義永遠站在我們這邊"，呢句說話極有問題，反映柒婆不但弱智，而且人格極賤。

係人都知，佢講呢啲廢話，只不過係想自欺欺人，自我感覺良好。但如果佢稍有正常智力，都應該改為講 "我們永遠要站在正義這邊"，而唔係 "正義永遠站在我們這邊"！其中大有分別！人非聖人，人誰無過？邊個夠膽講自己永遠無錯？最多只能夠講自己盡量向善！但柒婆就講到正義都永遠站在佢嗰邊，咁即係佢永遠都唔會錯，甚至乎，佢就算錯，正義都仍然要站在佢嗰邊，服膺於佢，由佢釋義！

講得呢句說話嘅人，係最慠慢，最邪惡，同魔鬼冇分別！等如佢之前講，天堂留咗位畀佢，簡直係褻瀆上帝。即使畢生行善嘅人，都唔夠膽咁講，因為你只能夠盡量向善行善，但最終是否上天堂，唔係由你決定。而柒婆咁講，已係凌駕上帝！就算佢係無神論者，佢都唔應該攞天堂嚟抬舉自己，妖言惑眾。何況佢自稱教徒，不但借上帝之名嚟行惡，更僭越上帝，就更罪無可恕！

那裡來的自信

想借沙士過橋？不過冇人會覺得佢控制得好

即係
插自己兩刀會回血？

你愈撐
咪等於愈話俾全世界聽香港變軍政府

痴線柒婆

妙想天開

淋奠在意民望，但唔在意低民望

林鄭:我身後不斷有把聲同我講

根本想攬住班狗一齊死

特務又發功

係咪林兆波同你講 佢應該憎你憎到死

條閪婆睇咗frozen2，有把聲音係北面傳俾佢，叫佢繼續on9

有病真係唔該睇醫生喇

200萬人話你知落實5大訴求，民望就冇咁低，又唔見你做？你d imaginary frd同你講你又信

因為d人只屌狗唔屌佢
而家遊行或者口號都係，針對狗既有
有邊句係針對佢丫

然後佢又戇鳩到會信？

十足j支持納綷既八婆不斷自我催眠講無錯無錯，一切為左第三帝國

林鄭嬲緊 佢心諗
200萬 vs 500萬+3萬

攬炒之母

話佢知嗰個係陰佢定真心膠

葉劉講架

柄強

無智商架

香港無咗警隊市民日子好好過係你日日子好難過

是但啦
唔通你真係會割咩

其實係佢無得揀咋

係時候叫林鄭下台，將佢老母軍

佢唔係唔CARE 民意架咩?????

人地講人地講 人地叫你去死唔去死
自己都唔撚識用個閪腦諗下既

發神經

佢朝早先出段廢片話帶領香港人重新出發，點知出發第一站去狗屋派飯，跟住尋日打到pk，邊個天才幫佢諗。

狗隊 = 林鄭觀音兵

人講乜就信
一係冇腦
一係姓懶
一定唔係你錯啦可

Fire Water Save Fire

真係痴左，正常應該我地站喺正義果邊

軍政府 寧攬3萬黑警 由得幾百萬人死 仲敢講民意

睇一次笑一次

弱智

Anakin skywalker

睇黎已經有幻聽
上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

股票反彈呀?

邊個咁陰濕呀

佢個腦真係裝屎

我亦相信，正義永遠係站在我們這邊

正常情況下 只會係人企係正義個邊
林鄭所講既正義係共狗黨？

有聲

林鄭有high ground?

係咪搞錯咗中國人民望同香港人民望

條友真係痴撚咗線

沉默的大多數

證實左 on9唔係扮 係真on9

佢諗下點樣先攞得返俾天堂撤回左個位好過囉

大家唔好諗有人跣佢先得架

都要蠢人先信架嘛

有人話畀我聽，我愈撐警隊，我啲咁低嘅民望係會彈番起講緊咩？

其實想問佢係咪真係有啲病

你咁樣加密冇意思架
大把自己友冇連登ac

以口相傳

最後拎死左既消防員黎講有d 過左火

呢啲就真係fight fire with fire 了

佢應該已經痴左線

邊個玩鳩佢

哈哈 係咩

黑警都要搵黑社會黎破壞

100個人入面
淨係聽到1個既聲音
其他9個都聽唔到

老婆出嚟一齊睇上帝啦

睇黎佢真係有精神病！

有人話叫你去死你唔撚去死？

其實佢係咪思覺失調 幻想有人同佢講野

佢堅係一個癲婆

「有人話俾我聽」條八婆真係鬼上身

其實林鄭似係睇藍絲page睇上腦

logic我俾0分

可唔可以要求高官要定期驗有冇精神病

同理心測試之類

已經傻撚左

乜原來禮賓府冇窗㗎 好慘
皇上！我地鍊緊仙丹 食咗就會長生不老

柒婆癲得好交關

小丑

拉到全世界-50 分
我1.9 分仲唔係最高？
完全係支那思維

有人話你聽
你快啲死撚左佢
咁香港人會好過啲

睇醫生啦

林奠真係反社會人格

極危險，連思覺像已失調，無辦法接受現實去假想延續故事

講個秘密你知，烏蠅隊(白警除外)同你一樣咁低分

佢依家同習帝一樣 遲下就改制度 玩帝制
港共黃帝 你咬佢食啊 點都唔落台 好似恆指咁總有一日反彈

條撚屌應該係打算淨係鞏固hardline藍屍嘅支持

第一次睇 高汁

佢從來無掂過地

係咪話懷疑佢係反社會人格？

邊撚個呀

癲得好勻巡

整個假民調？

即係為左民望先去探狗做show
班警犬自己諗啦

睇動畫都知 只有奸角先會周圍同人講自己係正義

佢其實有冇腦?想當年讀書讀撚到傻咗?

有人(即係佢自己)講 = 聽，一定啱
百萬民意 = 屌你老母關我撚事

有人話你死咗可以去天堂，希望你快d驗證下

民望係指支國民望？

推

講嗰個同佢好大仇口喎
直頭要佢萬劫不復
係咪姐姐教妹妹？

佢成日講「人地話人地話」，佢自己冇主見？點做特首？
之前又話佢老公話佢賣晒身係份工到，而家又人地話人地話...

其實有無可能叫民陣發起三罷遊行？利用佢地個號召力。
例如係星期五下午開始攪，2:00維園集合，3:00出發。慢慢演變成每日都遊行。而家罷工好似無一個好有號召力嘅組織去號召。如果攪得掂每日都過百萬人上街就好了，而唔係一個月一次

如果有我第一個出

只係無辦法背棄最後維繫政權既力量，亦係佢最後一點既民意

職工盟

DLLM 願黑警早日死清光

掉撚轉哂
如果佢而家即同黑警割蓆譴責追究，民望即時反彈到新高。
不過佢屎忽痕搞廿三條，到時又二百萬上街就 ...

想做假民意

condom真係condom
人地為左自己民望先撐你咋

佢真係痴左線架喎

等睇彈起

on L 9

林鄭:「上帝叫我做特首（幻聽）」

認真問 點考到第一

佢思覺失調到咁
分分鐘考第一都係佢幻想出黎

佢越撑警， 越快令犧牲左性命既手足彈起

傻架佢， 同一大班失控自大既green objects講 " I need you so much"

唔怕比人挾持?